的士佬係人地車頭屙尿 點知原來車主係度...

唔屈返dc9清潔費？

條街本身已經dc9行撚哂啦，唔洗屙尿霸地盤喎

Dc9 又可以屈車主，嚇到佢屙唔出尿，賺返筆

你做乜撚野呀係我車頭屙尿

未必告到,狗週圍痾好正常

打啦仲講